[twitter國際線] 緬甸人去左中國領事館示威 叫中國停止壓迫香港

stop oppression in hong kong

佢地都知我地俾人蝦

撞推爆

緬甸人加油

支那人受硬唔受軟

緬甸手足

pish

Push

大家都俾人蝦

佢地俾人蝦得慘過我地

開頭緬甸人反香港示威
因為食到昂山、軍政府同游撃隊都食中共甜頭

依加自食其果就希望香港人加持佢哋

因為緬甸內鬨嘅六大勢力只係唔同程度嘅奶共
以致點計上去西方利益有限
西方主流媒體都係輕輕帶過有女學生示威者死亡
專題報導甚至獨立一個文章報導少之又少

究竟係大家欠咗緬甸定緬甸自己攞嚟？
真係見仁見智

推爆佢

幫手聲援返緬甸人

推

哭撚左